電腦開唔到機，但電源線插左落去大機之後有唔妥有怪聲

想問係咪條線有唔妥
插左落去之後開機得主機光，開唔著
跟住摸摸條電源線有啲吱吱咁既怪聲，會唔會係壞線
利申：係咪都諗住聽日拎去整架啦

屌你老母

唔好理果件垃圾啦，捉啲唔捉啲正無膽鬼

幫幫手

你好撚大力摸條線？何來有吱吱聲
係咪有老鼠

主機燈著左，咁d風扇仔有無著？開機個下咇一聲有無？
多數都係燒底板/display>>燒牛

如果你塊底板本身on broad display但仲有買display卡既話就自己拆左佢試下

佢應該聽唔撚明

係架啦，直接比人睇下咩事啦

好似想壞果啲電磁聲
我摸果條線，有時摸到通唔到電
係今晚既事，不過如果你地覺得唔關條事先我都應該拎出去架啦，最重要有幾個資料想拎返咋

樓豬好波 摸兩摸電線就通唔到電
幾個資料係av? j圖？

我細個第一部腦，行雷打中大廈頂之後都有試個條線滋滋聲既，之後仲爆埋火花出黎tim
線有事通唔到電既就連埋燈都唔會著喇…omg

一啲記事本，之前有backup過但最近疏忽左